有冇人未拖過女仔手?

小學偷摸女同學隻手
之後比佢報串比個男老師知
之後個老師同我做性教育
好彩冇記缺點

咁你真係好彩na

我連摸都無摸過

中學上pe都有跳社交舞啦

男同男跳

買餸會拖住阿婆

玩killer

波都揸過啦

拖過小學生過馬路，算唔算